小車手澄清與道歉聲明

我想澄清返少少野

第一，我所講既冇人幫又冇錢，並唔係大家聯想到咁完全冇人理。只係溝通上既誤會，我想表達既係有手足係出發前同我講話加拿大呢邊物資係乜都有，所有野都有準備好，叫我連錢都唔需要準備就過黎就Ok。咁當然其實要自己準備好係完全冇問題的，我唔係怪家長唔肯養我，只係同個位手足所講既有落差，令我落地之後手忙腳亂失左方寸。而實際上落地之後係馬上有家長接應我有屋住，而唔係我文字上講冇人理咁樣。呢度我需要同家長道返歉係我表達得唔好。

第二，去廁所冇廁紙用呢件事，係由我搬到黎呢間新屋第一日既時候。係因為呢間屋係新租既，所以入面其實算係吉屋一間，好多野都係由我同呢度既手足後來再去搬既。但我想講既係都係溝通上既誤會，我出發去新屋之前問過有d咩係我需要買既，收到既資訊係一般生活用品都齊全。但係到左之後先發覺所講係有基本傢俬。所以先會導致第一晚去到新屋咩都未準備好。令到各位有所誤會既好抱歉。

第三，關於沖涼要用凍水沖。呢樣野好對唔住，小弟完全係無心之失，我只係想打要用清水沖，只係因為溝通上物資既情況有誤會先會冇買到沖涼液洗頭水呢d野。絕對唔係我講到熱水涼都冇得沖咁差。我對呢句說話十分抱歉，絕對係無心之失。

第四，亦都係到左新屋企之後廚具未搬好，都係後來再同手足係各位善心加拿大家長捐出黎既時候再搬到新屋既。所以家長並唔係我形容到完全唔理我地一班手足。

最後，因為小弟不善於表達，導致誤導左各位，以為加拿大家長對手足不聞不問。實際上，家長出心出力去幫助我地。令到各位對加拿大家長有所懷疑，我小車手係度重新再道歉一次，希望以上可以釋除對加拿大善心家長既疑慮。真係好對唔住！

準備執行李返香港

繼續兜

5

啲人好似係懷疑你
唔係懷疑啲家長

收皮啦

清水好撚硬喎

兜乜鳩
賤鳩格咪認
越兜越核鳩突

成篇都係誤會 無心 溝通問題 好官腔式解答

咁你都表達錯左好多野wor

收皮啦屌你老母臭閪呀
唔報移民局拉鳩你都係咁啦
仲出黎行乞

彈出彈入大晒？屌撚完先話誤會
收皮啦小車手 啤啤 阿寶 女神 啊肥

冇廚具不過有刀行家長
唔係清水唔通用聖水 你啲文真係越睇越搞笑

啲人話你拎把刀指撚住班家長？點拆？
你條女個到又買拆？

所有野都有準備好，叫我連錢都唔需要準備就過黎就Ok。咁當然其實要自己準備好係完全冇問題的，我唔係怪家長唔肯養我，只係同個位手足所講既有落差，令我落地之後手忙腳亂失左方寸。

一到就有地方住有家長對我黎講同齊哂所有野冇分別
一定係幫你短期自己再去打工嫁啦
定你預左有人養你一世

無心之失 四個字大晒？

你搞大條女都係無心之失

我打呢句野都係無心之失

收皮啦 倫敦金騙子

咁你即係有無用刀行住家長？

Btw 借個位，大家入去幫手簽

你有幾想話畀人知你想香港獨立

屌你老母臭閪 越睇越嬲
小車手係香港都有屋企人架可？

前線老千 真。小車手 有圖！

#1194 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隔離post仲話家長P幫個車手偽造證據申請難民？如果係既話單野真係好怪喎 咩來頭呀個家長 點解係要死攬個騙徒？呢d唔係大愛呀 係害死緊其他加國手足啊

咁呢個組織唔使交代？
小車手祭旗大晒？

出咗道歉聲明所以？繼續留喺加 過多一排再翻生cap水呀

家長P唔知仲會唔會繼續幫呢

呢個網址好撚打手feel 同個組織洗白

唔好捐錢比加拿大手足！

#935 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

番番黎咪害其他海外手足唔撚該你

好肉酸

清水沖
點打錯架
其他人用礦泉水沖涼？

既然澄清番，咁之前個post實質想表達乜嘢？

係，呢個講撚清楚啦，你估個撚個開銀行無限錢捐出黎咩。

核鳩突

返香港啦屌

攞刀指家長係咩情況

你叫人點答姐⋯⋯⋯⋯。sor9 囉
有Ptsd Ok？

咩事啊你 而家當左自己住AirBnB ?
你不如回應下肺炎唔揾工 仲有點解咁遲入紙呢個問題先
有mon post 既家長 不如將資金俾其他生性手足

洗唔洗我哋拉闊件事黎睇

好噁心
勁唔要面喎

咁家長P同佢個組織係咪繼續幫佢先？

係就屌埋一份

正啦唔洗做有人送錢比你洗

解釋下點解唔賣dream car
點解唔番工要家長養？
香港家長打工唔會有風險中肺炎？

生性啦，唔好破壞真正前線手足

柒咗就話打錯字

你老婆冇發過夢

攞刀行家長就話煮嘢食

又話冇物資而家又話有

又話人哋唔幫你搞文件 其實人哋有幫你

有家長PM你 你話出邊連登同埋Channel投稿全部都係假

你仲有講其他加拿大手足唔係好人

仲話唔使帶錢 毫無道理
養埋你老婆？人地有份屌㗎？

解釋晒先唔該
倫敦金騙子小車手 仲要扮前線 仲有你另外四個夥計出嚟解釋

pish

返嚟香港啦，留返啲資源俾真係需要嘅手足

講到咁灑脫
如果真係要自己準備唔係問題
就一早賣左車或者搵左屋企人籌旗啦
係人都知你洗十皮去交流啦
唔洗扮窮喎

又澄清又道歉澄清得就唔洗道歉啦
一黎你澄清理由真係唔太掂
好心你駁唔到就認認真真去同家長道歉啦

Hi CYF

唔洗講咁多
你有無証明你比人拉過
你條女有無上過前線

有齊你兩個名
Send email話你地想呃難民資格
你地就玩能完

佢唔短期內唔返黎就一齊email移民局舉報佢兩個

清水心跳？

少爺仔就少爺仔啦 道歉咁樣道

做過倫敦金又扮義士 收皮喇

一齊舉報
老千仔
如果你同你條女d難民証據係真其實唔洗驚㗎

人哋有話用難民資格移民咩？！

有人報料3月頭入咗紙啦
過幾個月就批working permit之後可以做野
慢慢等人批難民要around 20個月
依段時間就生埋個B出嚟

Working permit咋柒頭

利用人哋善心仲要唔識感恩
刻意誤導人哋 從中得益
唔係話有為運動出力就大晒
你人格有問題就係有問題
點解要用語言偽術去營造自己過得好慘
你咁樣係陷當初幫你嘅家長於不仁不義
做人做到你咁 真係好仆街

唉肯道歉都好
加拿大肯做應該唔會餓死
有餐館請支那黑工都係出現金唔洗報稅
申請政治庇護之後係咪可以打工
總之唔洗係咁灰

入紙申請難民啊
佢會比咗個wp先
比你慢慢等

佢用遊客入境
點會比wp你

拎刀行住家長呢？？？

乜難民呈請好易過關嘅咩？你當人哋傻架？

去到全世界都知，再翻譯成各種語言等佢去到邊都有同路人支持。

佢之前自己個post因為驚大陸人
自己中武漢肺炎唔會去依d地方打工
同佢無拎過証據出嚟比狗拉過
自己就同條女去咗台灣再日本再去加拿大
條女無上過前線

難
佢無証據被狗咬過
有人講過疑似有家長偽造証據比佢申請難民
咁一齊報移民局等人查囉

8.以下為該NGO聲名

咁其實我地加拿大嘅家長係完全沒冇虧待過佢，佢一嚟到，屋租有幫佢畀埋， 佢老婆有咗我哋亦都用錢帶佢去睇醫生， 係完全冇虧待過佢，加拿大家長喺612基金攞嘅20萬都用曬佢哋身上。而關於交表做難民呢件事，係小車手唔聽我哋有超過20年經驗從事難民工作嘅家長嘅意見， 如果畀佢照咁寫落去交，好大機會影響到其他手足聽證會嘅結果，並非如佢所講話完全冇幫過佢入紙，係佢自己的問題。
我地淨係可以負責到幫他們申請難民、取得健康保險，盡量安排免費住宿，其它的就“食自己”，因為我地的資源是極之有限。

我們預算他們來加3、4個月後取得工作証，半年後可以獨立生活。但是現在經濟衰退和中共肺炎疫情肆虐下，有工作証也找不到工作。所以，我地鼓勵他們去找香港一些大組織求助，希望這些大組織能體諒伸出援手，但並非透過詆毀我哋而獲得援助。

加拿大家長喺612基金攞嘅20萬都用曬佢哋身上。
盡量安排免費住宿，老婆有咗我哋亦都用錢帶佢去睇醫生

大種乞衣

除非佢依家狂插自己個屎眼整鬆佢，聲稱自己比人雞姦過，輪足一百日

人地好似唔係話你呢幾樣野啵
話你拎刀兇鳩人 扮黃啵

收皮啦你

有骨氣餓死都唔好返香港
全面封殺小車手

而關於交表做難民呢件事，係小車手唔聽我哋有超過20年經驗從事難民工作嘅家長嘅意見， 如果畀佢照咁寫落去交，好大機會影響到其他手足聽證會嘅結果，並非如佢所講話完全冇幫過佢入紙，係佢自己的問題。

咁自私害人 呢個絶非同路人

其實你知唔知自己衰咩
你衰左你成篇野都無反省過，成篇野都係推卸緊責任，將自己既錯講成誤會，淡化晒自己既污點
你的確為呢個運動付出過，所以我唔會落井下石，反省一下吧! 加油

收皮啦

凍水變清水

呃飲呃食垃圾

同啲支那狗一樣

食屎啦你仲係到唔認錯

唔好批鬥
千其唔好批鬥

屌你老母臭閪
見到你呢堆垃圾就嬲

老實講 真係做前線 幾多人會開post放上網講自己前線

你去撚到加拿大仲要咁撚多要求
其他坐監同押後既手足咩都未拎過 仆街 垃圾 狗都不撚如

越兜越核鳩突

你同藍絲有得揮

答到老婆大肚點去中大打波未

賤過藍絲好多，藍絲係無腦被人利用但佢明顯係聰明仔識得利用人獲得利益

你邊撚個呀？？

612 d錢原來係畀倫敦金騙子

咁都叫道歉？佢話自己講得唔好令人誤解咋喎

P屌你老母 躝返黎香港喇

其實你可以收皮
唔好當連登萬能
自己去同家長解釋啦

返香港驚被人私

不完美可改善

想切蘋果 無心之失姐

好撚肉酸啊你

無心插到你 sor law

只係溝通上既誤會，我想問下班家長食唔食生果姐

咩都講錯， 你個腦有問題多d喎

形象變差咗好難會靠道歉挽回得番。

建議你可以身邊既人落手，為佢哋做改變，佢哋感受到你肯改，態度都一定會變好！

由身邊人開始呀，為佢哋著想。

btw，情緒病問題可大可小，及早求醫先係最實際！

好好做人啦
唔好再令大家擔心
加油

5個正皮 係咪同黨比架
繼續死雞撐飯蓋啦 屌你老母

曾經都係香港人既手足，何解你要搞到大家唔可以好黎好去？
咁多家長做左咁多，

樓主:我冇做錯到
BTW 樓主已潛到入地核

痴線，有人肯買機票俾你都執到，仲有間屋都唔滿意

廁紙都要幫你準備埋，你當自己住酒店？？

係咪香港做慣皇帝，有工人有老母，所以當所有野理所當然？？

屌你老母 你平時用污水沖㗎

佢係上個post話當時煮緊嘢

你咪撚返hk.我一定會獅鳥你全家.

人地本身就咁無賴
對佢好咪食撚住人地上

執包服番黎喇屌你老母

幫你比錢運埋部車過去，真係笑撚死

有肺炎唔敢出去打工？屌你老母就要D家長出去打工搵錢比你，你真係要睇精神科

比埋地方你住仲要乜鳩都準備好，唔識自已處理問題？你屙完屎要唔要幫你抹埋屎眼呀？

仲要養埋你條女，你唔帶埋老豆老母去？

快D番執包服黎地獄喇白痴仔

返黎香港等踎監啦柒頭石壁唔洗用清水沖涼架

就小車手於連登出post眾籌引起的紛爭，我們認為他的言論不盡不實，家長默默付出，但事實被扭曲，以下為某家長的心聲:-

(1) 「冇人幫又冇錢 」 - 你來這裡，初時個個幫你，怎會無人幫﹖你當時有Apple Visa 好多錢，坐uber 去這去那，又去唐人街食飯，為什麼不提﹖

(2) 「去個廁所都冇廁紙用」 - 幾時慘到冇廁紙用 ﹖ 生安白做，屈得就屈﹗

(3) 「沖涼都要用凍水沖」 - 幾時無熱水沖涼﹖生安白做，屈得就屈﹗

(4) 「連熱水煲都冇個」 - 初時你住在我們的好朋友屋企，當你貴賓，怎會無熱水煲。後來搬去間大屋後，初時有無熱水煲我不清楚，但是可以用其它煲去煲水，何必寫到這麼悲慘﹖﹖

我們如何幫你，你應心知肚明。你對我十分不禮貌，話要“郁”我，又試過拿刀，我本來以後不再理你，但是見到你已得罪了C城所有幫過你的人，無人肯再幫你。如果我不幫你，你如何申請xx﹖你老婆要生，醫藥費誰付﹖這裡住醫院每日幾千加元，怎辦﹖最後，我決定繼續幫你，結果是，你反轉豬肚就是屎﹗恩將仇報﹗

為何要作故事來唱衰我們﹖

香港手足見到你的故事，以為去C城好慘，以後寧願坐監都不來，變成害了好多人﹗

為了自己的私利，唱衰加拿大，害了香港的手足，等於幫共產黨一個大忙，是正宗的港奸﹗﹗

香港手足出了事要着草，都走去台灣，但是在台灣不可以工作也拿不到身份，不是長久之計，始終要去其它國家才能取得身份。全世界可以得到身份是來這裡申請xx，在加拿大願意幫助香港手足的組織只有兩、三個，我們是最大和最積極的，你這樣唱衰，差不多等於封殺香港手足的生路﹗﹗

我希望你可以公開澄清和道歉！

害埋其他加國手足比人懷疑，我屌爆你老母死仆街，番香港喇唔好再害人

sorry 無心之失 所有野都係無心之失

其實呢篇都唔係道歉聲明

只係話自己用錯字眼做藉口，死兜爛兜

最重要對你呃錢嘅指控都冇回應

定係你意思係「我點解要解釋？」

家長冇錯，唔洗為左條貪婪嘅傻鳩唔開心

其實一早已經注定做condom架啦，唔使掙扎LA

希望唔係冰山一角

當成篇文 樣樣都打錯/表達錯，但唯一一樣野就係你無錯。你當我哋係on9?

食屎啦屌你老母
打狗玩汽油彈炸彈都未撚走
你揸下車就要一家大細接撚曬過去？
仲要老屈幫你個班家長？

如果係真手足，好撚似佢咁好待遇，撚係做condom

成篇野係澄清聲明，話自己寫既係事實，但形容得唔好，以致別人誤解，而且避開用刀指嚇別人既事情。

咁叫道歉？

叫移民局送返條撚屌返黎

之前篇文大義凜然咁控訴家長
點知原來係打錯字 無心之失
唔講仲以為係去加拿大渡假 租左民宿 貨不對版

食屎啦，無洗頭水無廁紙就開post 鬧家長！

返香港啦！

請家長唔好幫佢啦
用刀指嚇家長都有
已經嚴重到極點

樓主好有潛質做警犬
啲解釋完全係夾硬黎

建議withdraw application

你呢d撚係道歉同澄清
要講既冇講 eg你係咪真係比狗咬，拎刀，你條女
淨係玩食字，話自己講得唔清唔楚
spin都唔好spin得咁生硬啦
自己弱智唔好以為大家都咁弱智好嗎

兜唔到wo

你試下解釋人地對你既指控先？
果d拎刀威脅，隊草

有冇人知佢架車仲係唔係香港? 想去見識下

無人幫佢運車
應該仲係

凍水同清水你都分唔到？
唔好搞笑得唔得
承認自己講大話扮慘啦仲好啦

好撚柒呀

仲扮乜鳩

人地用開鑽石能量水沖涼
你識條鐵咩

柒到

仲要家長出錢運架車過去

咁依係澄清定澄凍？

希望家長做盡D
咪撚幫佢apply難民+追返廿萬幫其他手足

識驚? 準備番香港啦

屌你老母
對唔住 我表達得唔好 無心之失

係屌你老母臭閪 你老母教件咁件垃圾出黎

教下你喇, 你去試下網上報警自首，得到POPO預約拘捕, 咁你就大條道理留在家長屋企

要求家長當佢藍屍處理

你死返香港跪係彌敦道十字路口向死左既手足道歉就考慮下原諒你,仲藉口多多係到詭辯,死倫敦金狗!

收皮啦 無賴
流亡仲當自己係大帝

垃圾

笑撚死

唔該你即刻踢佢兩公婆返香港先

上水喇柒頭 嘔返廿雞嘢出嚟呀屌你老母

澄清完仲衰，當自己住酒店咩宜家走佬呀，走佬比樹皮你都要焗住食啦，咁委屈返香港囉

算撚數啦你嗱嗱聲中肺炎冚家剷算數啦

咁家長P 係繼續幫定唔幫？

前線老千 真。小車手 有圖！

#1242 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

倫敦金MK邊有仁義架

好撚隔硬？

(爆料)前線老千團隊-阿肥,小車手

愈爆愈多

有冇人起到佢底，或者可以搞到佢攞唔到加拿大籍

報料熱線

呢d手足送俾狗啦

翻嚟香港
有其他人比你更值得

咁樣做真係令人感到失望，抗爭時候還要求多多，怎對得住已在天上的、牢獄、失去聯絡、還在四方八面努力中的手足，這些不是玩遊戲，集中力量去對付高牆，而浪費家長、手足的心意！請你們反省過來，你們尚年輕！

銀髪同路人等待你們能在煲底除罩相擁以祭天上你們先烈的手足

呢條死仆街呃飲呃食 , 係加拿大好食好住 爽過香港大把人 即刻同我死返黎香港

痴撚線 沖熱水涼無沐浴露 同沖凍水涼差好撚遠喎
加拿大咁撚柒凍

希望你會係好爸爸啦

啲原因好夾硬

如果佢用凍水沖應該死撚左
唔會係度9up屈家長

準備執定包袱返香港坐監啦
預備好舉報你了

(爆料)前線老千團隊-阿肥,小車手

幫推，推到送佢翻黎香港

無人想知 拉

錢都唔使出 好野
想知邊d 傻鳩有份贊助

個圈子好細，唔好又迫人爆料啦
定你有份？

加拿大規定就算無錢都冬天唔可以cut gas
吹哂水

拉你老母

留一線啦，希望佢地會收手

可能係其中一個
你5個唔返香港就一齊攬炒啦
越嚟越多人爆料

乜撚都話溝通錯誤
用左兩次自己都頂唔順要話打錯字

希望各位家長唔好貼錢買難受，踢佢走啦屌

佢之前好似話個陣煮緊飯所以拎住左把刀

支持樓主團隊繼續撚加拿大班人

加拿大老千團隊 阿肥x小車
唔明點解仲會有家長幫

(爆料)前線老千團隊-阿肥,小車手

*更多爆料請關注—港 台 加(手足 家長)苦主channel

個channel 話佢地兩個呃錢呃到去加拿大嘆世界，小車手前幾日更出post籌錢
班家長仲繼續幫佢地
香港班手足點算

喂你賣你架gc8未呀？dream car 收皮啦你 平走又唔撚肯 你食屎大？

Lm

佢全部野都為自己諗

一家大細死番香港 乜事都冇囉咪

樓主呢種冚家產肯定會玩攬炒
睇死佢一攞唔到加藉就會搞事累其他加國手足

凍水同清水都講話打錯,你D大話同4點黑警記招一鳩樣

車手想呃入藉無問題架啵
係人都想又食又拎又有籍啦
但作為一個公民/ 居民/ 有工作或讀書許可嘅人，
當然要舉報d用不正當途徑居留嘅人啦
香港嘅朋友都可以試下去Report下架

How do I report immigration fraud?
Call the Canada Border Services Agency (CBSA) Border Watch Toll-Free Line at 1-888-502-9060 to report:

suspicious activity at the border
a marriage of convenience
a person who has given false information on any immigration application or
a person wanted on an immigration warrant
What you tell the tip line is private. Your identity stays protected.

What information should you provide?
We would like you to provide as much of the following information as possible:

WHO is/was involved?
Name of individual or business
Date of birth or approximate age
Physical description of individual
WHAT is/was the suspicious activity?
WHEN will it/did it happen?
Date
Time
WHERE will it/did it take place?
Address
Approximate location
Phone numbers
HOW will/did it happen?
Car, boat, airplane or train (including description and license plate)

利申
小車手(倫敦金老千) 聽講有兩個名
Ching Yee Fai 程頣暉 / Tsai Tsz Wun 柴子桓

扮前線申請難民實際去生仔呃加籍嘅老婆叫Lau Yi Cheung 即係啤啤

好牽強喎

收皮喇老千仔

叫人做自己唔做正仆街
如果自己有幫手report 再叫人幫手就唔同講法

兜得仲柒過警甴
死番香港賣倫敦金喇dllm

就咁出一篇垃圾又潛
咁就叫澄清？

翻黎香港唔知要坐幾耐
實有人篤灰

垃圾 全家落地獄

嬌生慣養

利用家長同情心 消費運動 全家落地獄

屌你老母真係比狗拉嘅都未著草
你呢啲二打六竟然走咗去

收皮啦
屌你老味

你哋五個死返香港先啦

原po個幾個盲撐應該就係同一老千集團

屌你老母，我開頭仲幫你講下說話
你過去做大少呀？

人地一開頭幫你住，食已經要完
你想人幫撚到你死果日呀？

咩叫「幫」
你依家係老憑咁話鳩人無做好本份咁

咁你自己無本份嘅？屌你

原來係五個同黨咁多
我仲以為咁多弱智都識上連登

仲有佢啲盲目朋友死撐，睇撚住炒車啦傻閪們，大把嘢宜家先jit 牙膏咋，i am watching u

屌你老母，利用人哋好心，唔望你知恩圖報，但你都唔單止唔撚識感恩，仲刻意誤導人哋去營造自己過得好慘，大撚把人慘過你，尤其係真手足，希望你會有報應

人無恥, 便無敵
道歉竟然話全部都係誤會, 錯又唔認, 仲賴落加拿大家長度
收皮啦你

同意，返香港啦

去移民局舉報條仆街啦。

你之前講咁多野
都可以覺得依家可以用「不善表達」黎兜

係車手同事

屌你老母啦小車手，咁都仲想兜？
你真係當除你之外其他人係白痴架喎
係有種嘅就認左佢，講真反正呢度啲人都吹你唔脹架啦

似車手呢類狗閪 唔全部趕走趕番香港 保證運動失敗告終

有幾個query呀，家長Paul可唔可以答到我？

點解二十萬落嚟就俾晒五條撚屌？

點解佢哋走難走到搭business class？

點解信用卡俾倫敦金佬任碌，租又淨係幫佢哋交，剩返嗰啲手足連租都要食自己？

點解講到自己對五隻蝗咁負責任，但對其他手足又唔負責任？

其實條蝗婦個肚係咪你屌大嘅？

老婆認同

要人比錢你運車過加拿大呢？

程頣暉表示唔覺有咩問題

贊成

所以仲要出＄ 比佢老婆生仔？

如果係咁 我全家人退出所有捐錢行動

以後1蚊都唔會再捐

你咁講人哋又話你分化撚㗎啦

1-20萬分咗要分個啲，即包括28歲半處女同佢條仔，有單洗唔洗開心share? 咁耐以黎啲錢除咗20萬港紙, 啲錢都係家長錢

2-Business class單野係on 9, last minute訂機票。得返business class

3-safehouse啲租個個都無收租， 其他自己搬出safehouse, 點解要家長俾safehouse以外嘅租？

4-點L樣對其他手足唔負責？家長欠咗邊個呀？家長P唔係死攬小車手，係死攬所有，係所有手足

p. s. 家長們唔出聲唔係唔夠膽答，係唔想影響其他手足，加拿大手足個個都停L晒，只係擔心連登仔call移民局搞到佢哋， 知情嘅心照啦

p.s. P叔固執唔肯聽，我掉電話，互屌N次，我都講佢唔掂，但係佢罪係邊呀，各位，成班係都圍埋蝦個60幾歲嘅伯伯，激死佢，大家好開心？家長唔係手足？ 全職訓身幫手足，出錢又出力唔係手足？一句話放棄身份換小車手，咁加拿大其他手足點啊？要講戰功，依邊戰功最高嘅都未出聲

#手足爆料
首先好多謝香港同其他手足為小車手呢件事上面討回公道，以及為咗仍起香港受難既手足未來支援同聲譽著想，一定唔可以再「隻眼開隻眼閉」咁由得件事帶過。

起未發生呢件事之前，某基金20萬用途已經令到呢到手足同家長四分五裂，因為原本之前基金所比既支援投放哂喺小車手五個人既租金同機票錢（台灣、日本、加拿大）身上，冇將佢放落有需要既手足到，而當時部分手足將真話講出黎，只需要將數目透明，用咗咩名義籌，廿萬唔洗比我地，但都要幫落真正需要既手足到。因為我地其實一早知道係用哂小車手佢地身上，小車手並唔係有需要，但家長P仍然叫我地息事寧人，所有野歸根究底都係源於小車手佢地搞出黎。我地亦同家長P講過「就算今次我地忍咗啖氣，之後小車手都會搞另一單野出黎」

我地忍咗啖氣，亦唔再追究廿萬條數去向，最後真係比我地講中咗，小車手會搞另一單野出黎。今次我地認為再息事寧人只會助紂為虐。

至於加拿大家長P 開既channel所出聲明係指控我地加拿大其他手足搞事、私怨撚、為利益，想令出面既手足唔相信我地同其他人出面既投稿。

我想問
如果我地為利既，一早屈咗你地錢。
如果我地為私怨，由小車手一開始就屌鳩家長p 長氣、唔想跟程序直接攞PR時已經公審佢。
如果我地係搞事，上次攬炒巴出post , 我地已經打定聲明想出，最後我地選擇冇出，唔想再糾纏落去。

之前既事過咗去就算，我地亦唔想再追究同公開出黎，但小車手呢件事係唔可以就咁算，因為佢將我地喺呢面既事公開出咗黎，明明最多資源用哂喺佢地身上仲要扮可憐去博取其他家長信任拎錢，小車手佢有香港家長比咗張信用卡佢碌、呢到有food bank 可以拎食物、政府支助（小車手老婆大肚可以有1700加紙）、免租，我地其他手足係要自己比錢交租，一樣係咁樣生活，我地行得呢條路預咗會辛苦，香港咁多手足都係咁挨，我地已經比佢地好好多，如果家長真係想幫小朋友，不如幫下仍起香港受緊難既手足先。

而我地想澄清返家長係一早叫佢地交文件、幫佢地填埋表、上門車佢地幾次去交、幫佢地搞結婚，仲想幫佢地搵埋醫生，只係佢地一直拖家長唔肯交表，導致到最近中國肺炎先交到表，令到所有野都延遲。小車手仲用刀去兇嚇家長p 我地真係睇唔過眼，今次比你平息到，咁下次呢？

佢有PTSD唔係藉口比佢老婆計劃呃難民過黎做蝗蟲、唔係佢做乜都要包容佢。
香港人面對港共政府同黑警虐待，敢問，有邊個冇PTSD?

再者，小車手佢地並冇足夠證據去證明自己係被迫害，本身佢老婆用人地張相去入紙，但因為行唔通所以先要行結婚呢條路。佢地咁入紙法，絕對係會影響到我地成功定失敗。
呢樣都算，依家唔係要哂CV先黎得入紙，只係想講，你低調去做、籌錢冇人會屌鳩你，個個扮見唔到。
你之前既所作所謂我地呢兩個月都隻眼開隻眼閉。
但你公開埋加拿大啲野影響我地、扮可憐、抹黑家長冇幫你入紙，我地就有權屌鳩你。

你老婆大咗肚，我地個個就都要遷就你，家長好人肯包容你地幫你買呢買路、搵家庭醫生 我地無權干涉，但我地手足冇份屌大你老婆個肚嫁，成日話老婆大咗肚所以唔幫手整傢私。你老婆大肚但你唔係殘廢嫁，仲有你老婆呃難民就預撚咗唔係少奶奶生活啦，你當呢到渡假咩？
呢到家長幫撚咗你地咁多，你仲要屈佢地專登拖、冇幫你入紙同話冇用刀兇嚇佢？你知唔知家長用哂時間搞你啲野都冇時間跟進其他手足。

家長p, 你死都要攬小車手同幫佢道歉ok呀，就當佢真係好勇武既前線抗爭者，而唔係車手同Cosplayer 。但你掟返佢老婆（啤啤）返去先，佢唔係抗爭者。而麻煩請將條線拉低，係要幫香港所有前線抗爭者，無論有冇證據都好，比返公道比香港班手足。

我係加拿大其中一個手足，申請政治難民程序已經差唔多完成，我願意放棄加拿大難民申請去第到，我唔care呢個身分，去換取小車手離開，其他手足唔會再被佢影響到。

「慈母多敗兒」你要繼續攬佢冇問題，但唔好講到出面其他人幫口等於搞事、分化，你無權滅聲，你犧牲到我地咁多位手足而換小車手佢地起到。

我地要求既野好簡單，可以唔洗小車手同佢蝗蟲老婆死返香港，只要掟佢去加拿大其他省比其他組織跟。

最後，小車手黎咗兩個月已經每日都有新鮮野發生，係家長p 你有份縱容出黎，家長P希望你諗清楚，幫小車手佢地，連累哂香港、加拿大手足。

兩個版本？

同加拿大手足講嘅版本唔同 睇#221

唔洗講咁多啦 小車手一行人知道家長P 好蝦 蝦到上心口
家長P 又覺得 唔理佢地 佢地會死

去到呢個環境 仲攬佢地一行人 剩係抱薪救火 你做到既就係掉佢地幾個返黎 長痛不如短痛
家長P你唔係開金坑 你做既野 只係助長緊一班老千
先會令一班貪得無厭既人 越黎越過份

咁你係咪即係當我哋班家長係condom呀？ 睇L晒啦，我哋死忍唔出聲，唔想搞大件事累其他手足

要版本，我哋都有家長版，係咪要逼我哋提供花生，一齊攬炒

又話齊上齊落，核彈都唔割，原來係口號，私怨大過依邊手足嘅前途

R家長嘅就係老千嘅話，就唔止依5個啦，蝦家長P亦唔止小車手，邊個又pin message, 又投稿個啲咪蝦得最勁囉，都唔係第一次啦

你會認為呢D係私怨? 你可以諗下成件事既嚴重性可以去到幾大
我當佢地1月到步 現家3月尾 4月 佢地一行人 都係靠家長養 食慣住慣嘆慣 更何況現家武漢肺炎幾嚴重 無人知可以去到幾時 大把藉口好食懶非

一個連2歲小朋友既人會唔理 掉低佢既人 人性都可以無架啦
去到山窮水盡或者家長P有一日醒覺或者唔科水比佢地
我認為佢地咩都會做得出 之前已經拎刀兇不在話下
發窮惡癲起上黎 有D咩做起上黎無人講得埋

依家唔係講緊私怨，而係綜合咁多個版本後，結論都係你哋縱容緊一班老千
之前好多位巴絲都講過 如果瘀血都唔除 繼續縱容呢啲老千 手足之間只會更加冇信任 仲有咩可能光復香港？
同埋齊上齊落 核彈都唔割，唔係一個縱容嘅藉口

已經差唔多可以攞到身份嘅手足都出聲
死忍真係會好過講哂出嚟搞清楚成件事？

家長自己有無限資金backup？
除咗20萬之外冇其他人嘅捐款 ？
但係家長p個channel都話資金來源係普羅大眾
如果捐款就係俾騙徒去加拿大生仔入籍
講真咁搞法以後邊個敢捐錢

普羅大眾咪就係我哋幾個家長俾得最甘囉

講咁耐都解釋唔到
一味話家長有光環

我個個月捐四位數字去唔同途徑俾手足
但我而家開始唔會再捐
我啲錢唔係俾人用黎買光環
亦唔係俾啲仆街豪遊級着草

你地班以為自己有光環嘅家長

係你地搞到加拿大手足四分五裂架

好心啦
咁大個人，諗清楚先講

差唔多攞到身份嘅手足，11 月到依架從未搵過工， 一個星期隊兩次草，話自己係本土夾埋612周XX 向家長逼宮，想係加拿大搭個泛民台

就算唔係講緊錢，呢件事本身就係就係有問題，香港有啲手足白白犧牲 條命都冇埋，老千就過去風流快活 做皇帝有人供養 仲可以入籍生仔，成件事你知唔知幾影響到士氣？
何況五條老千去加拿大之前你哋已經知佢哋係騙子係呃手足錢，你哋覺得洗濕咗個頭 照攬，甚至到依家爆曬出嚟都仲攬佢，對唔對得住班犧牲緊 受緊苦 甚至命都冇埋嘅手足

咁咪全部咪撚幫
唔撚洗又spin到家長有光環，話人蝦家長喎

你地咪又係靠手足名義黎籌旗

咁即係除咗你哋善心肯攞錢黎幫手之外
其實都有其他唔同嘅人捐錢

如果絕大部分資金都係由家長拎出嚟
其他人嘅捐款只係佔小比例
建議家長唔好再接受其他街外人嘅捐款

因為咁樣就會變成資金來源淨係來自家長
咁其他人就唔可以咁多嘢講
家長鍾意點樣安排就點樣安排 唔使同其他人拗
亦都冇必要再公開啲資金點用

「加拿大手足個個都停L晒，只係擔心連登仔call移民局搞到佢哋， 知情嘅心照啦」
可唔可以elaborate下，邊樣停哂？

你係咪覆錯人？
我樓上嗰個先係家長
我係針對“咁耐以黎啲錢除咗20萬港紙, 啲錢都係家長錢” 呢句有疑惑

多謝你地令我地知道 原來仲係香港個D先係CONDOM
原來流亡 拎加藉係咁著數
如果你要 你知佢地係咁 而都係視若無睹 只不過係對你自己既贖罪同包庇助長行乞
亦唔排除有人都知行乞係有著數既 咩原因都衝住去

係，同緊嗰位家長講

算9數啦，一味話一恰家長

1. 家長咪又係靠手足名義黎籌旗，點解籌完要用晒落啲仆街度？

2. 嗰5條友根本就唔撚急住走，定係你地明知佢地係俾人尋仇唔係真手足都買business class呀？

3. 咁又可以為左嗰5條友趕走2個妹妹？

4. 為左死攬車手老婆，偽造證據影響埋其他手足，咁樣叫死攬全部手足？

一日有呢班家長我以後都唔撚會再捐
以為自己返左2014
個個死攬光環

你不如覆多佢一次 睇下佢會點答
其實你問嘅嘢我都好想知道

咁仆街喇，我一直以為流亡海外係好似黃台仰咁有犧牲精神，用難民身分繼續為香港出力 為香港發聲 instead of 白坐十年，原來真實嘅流亡係似皇帝咁，飯來張口，有卡碌，有house住，有得隊草，0付出，嘆世界，仲可以過去瘋狂生仔入籍

咁我一直以來為咩課金俾呢班人，連辭咗職冇收入時都擠啲錢出嚟課金俾海外手足，為咗啲咩？
咁我哋仲喺香港打生打死為咩？為咩要傻到連唔舒服都堅持出去，俾狗毆到第一胎到冇咗先知自己有咗

手足俾人拉 俾人打 俾人殺嗰啲個戰功係去到咩level?
所講嘅最高戰功係咩？邊個去定義？憑咩準則去定義？ 呢d揸轉車 又冇被捕 甚至出都冇出去嘅人 有啲咩戰功咁significant?

一講到尾啦，死攬老千嗰啲唔會係自己人，只係一班有份擾亂軍心嘅偽君子

絲打
講真,我所有識嘅手足對呢件事都好大意見
偏偏啲人只係一路用不分化不割席去話咩息事寧人
好心啦,班老千一日唔除,個個都會有條刺

唔收佢地皮對唔住真手足咁撚大愛你一係供撚晒全部手足過去 供幾個騙子 傻撚左？幫人移民好好玩？

呢件事一定會令手足之間不信任，以後再叫人出心出力同課金就難，班人咪繼續攬班老千囉，係佢哋有份搞散個運動

平時就聲大大屌蝗蟲落黎呃福利 轉個頭自己供五隻蝗蟲過加拿大唔好笑死人啦 你班人同阻膠有咩分別咁撚on9真係第一次見小車手你條柒頭死撚緊 執撚定行李帶撚埋件港蝗返黎比黑警扑濕啦柒頭 咪撚比我見撚到你架gc8添呀

其他當地人亦都好有意見
就係不分化先要將瘀血去除

報移民局 有咩方法

#184

總之一日家長仲死攬啲仆街嘅
就唔洗諗住件事會平息到
要光環丫拿

1定要電話?
EMAIL都得?

如果彥琳仲在生，我真係願意20萬all in落佢及其家人到

交稅養班老千喎! 邊個服? 你哋就正正經經攞PR搞移民, 佢哋班老千就唔該都冇聲,借用下手足光環, 就可以零付出入籍加國, 仲有皇帝級享受

佢仲講得出齊上齊落, 哈哈! 真係笑大人個口

In Canada
Call the Call Centre and choose the citizenship fraud tip option in our automated telephone system.

Outside Canada
Contact your nearest Canadian visa office.

You may also email tips to Citizenship-fraud-tips@cic.gc.ca.

良好世界公民 打擊跨國犯罪

我都寧願係
仲有梓樂，家人養到咁大咁英氣，供到讀大學，咁就冇咗個仔次次一諗就喊
修橋補路無屍骸，唉，灰到

返香港會唔會即刻俾黑警咬

到時咪攞不在場證據囉，橫掂都冇出過去

道歉? 你仲兜緊WO 屌你老母

賤民要工作是常識吧
人地怕肺炎，老婆大肚OK?

「同路人」喎人唔笑狗都吠啦
講出嚟又真係唔會面紅㗎啵，果然係撈開倫敦金
做返倫敦金咪得囉，做乜Uber司機

如果捉你返黎可以救到好多加拿大真手足 我估唔使移民局都大把人會出手

包養老千 齊上齊落
五大騙子 缺一不可

用刀都唔割

「手足」喎
口吻同正苦一樣咁無恥

五
大
騙
徒
，
決
一
不
可

光
復
香
港
，
移
民
革
命

一開始睇個post我都拎定錢想課金, 好彩睇定d
唔知加國有冇傳銷狗/本地倫敦金俾佢做,佢呢d mk仔都冇其他技能可言
不過呃埋咁多可能夠過世, 唔夠又有人肉ATM

趕走妹妹？邊兩個妹妹呀？有人住唔慣safe house, 自己要搬，個陣個5件都未黎

利申1：我哋從來都無攬過任何人，我本人一L早就叫咗唔好接依班契弟，出咗機票人到咗，我先知，小車手攞刀，我哋報L晒national security, city police, 差佬上埋去搵小車手， 小車手好彩出咗去，事後我哋有follow up, 依邊政府唔覆我，我可以點？ 停L晒所有野唔跟其他手足啲野呀？係咪乜都要攞出黎公審呀，我哋做咗啲咩野，洗唔洗貼街招？阿肥啲野，你又知我無通報？

利申 2:我晨早已經同台灣美國講咗，你哋要郁阿肥， 要開佢波，搵個窿埋L咗佢，我都唔理， 封國前我已經講咗

利申 3: 我由12月同P叔鬧到顛咗，佢唔聽我哋講，我哋可以點？ 我可以點樣逼一個固執到一個極點嘅老人家聽我講呢？我好聲好氣講又試過，鬧又鬧過， 拍檯又試過，幾個家長圍住喪屌都試過， 你哋講得佢聽，我反而會感激你哋， 問題佢咩都唔理，我可以點？郁佢老人家呀？我出聲唔係要撐P叔，我尋晚都屌9 P叔對後生好過對我哋，出面啲是非我哋食L晒， 但佢堅持唔洗理，我可以點？但P叔係咪真係罪該萬死到，要俾人激到爆血管？佢衰衰哋都反共咗20幾年，方法未必係我哋認同，但我的确唔夠佢咁大愛做足咁多年

利申 5: 依個係我哋咁多個嘅心聲， 救人唔係為咗咩光環，要光環晨早作啲可歌可泣嘅橋， 唔會自己靜靜雞，on99 咁幾條友做， 歸根究底係救得一個得一個，唔想見到人被自殺，你可以話都唔係咁大罪者，咁多個俾人掉落街嘅有無charge? 海上浮屍個啲有無charge? 少女X有無charge?梓樂呢？ 15歲呢？

利申 6: 你哋係咁推，食花生，只會搞到依邊手足，我唔會on 9 爆依邊手足啲background, 好多野阿手足爆料都唔知， 甚至手足爆料都無見齊咁多人， 如果大家真係心疼手足就咪再搞大件事， 入加拿大已經係越黎越難， 唔想啲非走不可嘅都走唔到，有啲野唔係black and white可以講得清，你哋可以憎我，但唔該唔好封咗個逃生門

之前有位巴打，靠飯卷捱到搵到新工自力更新
仲有位巴打都差唔多處境
人地都無出過聲
呢d就真係手足喇，課呢班好過啦

有手有腳，担開手版問人拎錢
真係倫敦金騙徒先做得出

呢到都真係有傳銷
多數做返大陸生意，車手多年經驗，應該大把下手

上面仲攬緊呀，話勸唔掂所以繼續攬

有手足隊草呀，我都叫佢咪撚隊㗎啦，但勸唔掂喎，咪繼續買俾佢囉🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

下
「我哋報L晒national security, city police, 差佬上埋去搵小車手， 小車手好彩出咗去」

「好彩出左去」？
你地報左警，如果自殺或構成對方人生安全一定唔會唔理架啵 警察有責任make sure家長p安全
再極端情況下可以落restraint order，即係車手唔可以係Paul附近出現

竟然如你所說，已報警的話。警方已有record，移民局都會知道個記錄
咁對於家長P所講嘅因爲責任上要另佢地申請到已經唔再成立

壓力山大，隊草都好正常姐！
大佬，Dream Car係香港呀！！！點運過嚟呀！

一個唔小心控制唔到自己，隊家長都得呀！！！

「入加拿大已經係越黎越難」
有無諗過點解呢？ 咪就係好多人呃鳩加拿大政府籍，資源同福利囉

當地人出去做嘢，連高中學生都去mall或一蚊店打工嘅時候，寄生蟲表示怕肺炎，不了

性格問題姐！！！
你要接受性格有問題嘅手足啊！！！
説好了的齊上齊落呢！！

趕走啲濫用逃生門嘅人，咪唔會愈嚟愈難入囉，門檻就係因為好多人濫用呀
好攬唔攬，攬班蝗蟲老千
叫真嗰班手足情何以堪

(爆料)前線老千團隊-阿肥,小車手

上面嗰位家長洗唔到白㗎啦⋯ 屌完人又扮中立

Sor囉，我唔係大愛責任撚

咩都唔好再講啦 你如果係家長既 你就做左你自己本份
講左咁耐 推左咁耐 你地都只係寧願隻眼開隻眼閉 你係怕影響到其他手足 你亦同時做唔到d咩 家長P死攬

我只係想講 有幾隻老鼠跌左落米缸 大家唯一想既係捉返隻老鼠出黎 捉佢地出黎 唔係單純因為私人恩怨 而係為左阻止同類型事件再發生 萬一其他人出張機票黎加拿大就有人接收 只會有樣學樣

同埋講左咁耐都係對全港任何一位手足都唔公平
有d野你做唔落手 做唔到 自自然然會有人幫你做同解決到

其實綜合Point 1-3
我理解就係Paul唔聽人講，死攬騙徒
其他人介入無效
完。

有預感 一家五口好快一鑊熟
買定機票把啦

Point 5 就係家長大愛嘅原因
我可以理解到，但你地嘅大愛不能濫
過多便會氾濫影響其他有心嘅人

始作俑者為車手，自己先開post籌錢
先越嚟越多資料浮現

冇眼睇

原來手足狙擊小車手個老千會比家長放個人資料上連登？
呢個家長組織到底收左小車手幾錢？

你打漏個健字

連班老千都抵抗唔到，點抵抗共產黨？

大愛到連係咪手足都未知就比左20萬人
我都想有家長錫下我

由鳩呢d含家產自生自滅啦
再幫呢d含家產真係屌埋幫個d

去考狗

落返黎香港送你去比狗仔玩啦 殺雞儆猴

呃我地你估冇下場呀屌你老母 咁叻拎刀 拎刀同狗仔玩啦

一定搞到你條仆街返香港，咁多手足還押緊你仲想運架車過加拿大嘆世界？屌你老母

上面個家長話要計戰功
請問一下阿車手立左咩偉大戰功
可以令到佢獨享豪華級著草

人哋計戰功㗎
你有冇吖？